Moje rodina .
To jsem ja .
Jmenuju se Adam . je mi třicet děvět . let . ja bydlim v hostel Trim v pardubicich . pracuju v tovarna kayaba . v pardubicich Mam už maženlka . jmenuje se Eva . je prodavačka je její třicet sest let ja mam duje se Adam . je mu patnat let .
Moje dcera jmenuje se Eva . jeji sedmnact let . každy den chodi do školy . oni učí se dobře .
To je můj tatinek .
To je moje maminka . rodiče už stary .
Ale zdravy .
Vce žiyou v Vietnamu .
A žiyu republik česka už dva rok ( ja znám ještě malo čestina . ) ja mluvim ještě špatně česky .
Ja jsem Adam . ja jsem z Vietnam .
Adam
